[公投] 樣衰/柒應唔應該玩coplay?

是咁的，動漫節一向都好多動漫迷鐘意玩角色扮演
有玩既，其實都會用好多心機，悉心打扮，去展覽場聚首一堂
大家本來應該報以掌聲、讚美去支持一班咁用心去發夢既人

但係呢，連登就係香港人性既陰暗面
鐘意攻擊一班生得醜而又玩cosplay既香港人
但其實佢地都係做緊佢地自己鐘意既野
不過出黎既效果又的確幾不如意
令我諗起西洋菜街俾人殺街，亦都係因為咁上下原因

公投～
生得醜到底應唔應該玩Cosplay呢？

支持年輕人玩下、發下夢
翻歸啦！咪撚再出黎獻世

標題係 [樣衰/柒應唔應該玩COSPLAY?]

打漏左隻字 自膠

但其實佢地都係做緊佢地自己鐘意既野
咪死返屋企慢慢玩囉

要玩咪係屋企玩囉

老實講呢Ｄ活動一年一次
人地玩又無影響你 點解要趕盡殺絕?

雖然，我個人立場都係傾向人要有自之知明
我都要做下正方 延續討論

樣就生定冇得改，不過佢哋都有盡力去化好個妝，都算係對角色同自己嘅一份尊重。不過好心肥嗰啲就咪參加啦，好意思㗎？

趕乜撚盡殺絕
你出得黎比人影相就遇撚左比人說三道四架啦
你係街邊見到個肥婆都彈開三尺啦呀哥

咁如果大部份人覺得你生得樣衰，係咪應該唔俾你出街
如果人地覺得你樣衰，柒，指住黎笑，係咪都接受到先呀哥？

咁肥果啲係咪唔可以出街？

樣衰同柒要識選角
盡量揀獸人喪屍之類既角色會容易carry到

冇話唔可以出街，只不過就唔好cosplay

搞清楚出街同cosplay有咩分別先

小妹真心鍾意cosplay

肥就係賤

好撚仆街

Cosplay就係去扮演角色
你揀個靚女角色但自己係豬西
已經還原唔到個角色

醜化角色並唔係鐘意角色既正確行為

樣衰唔應該出街

應該係 減咗肥先出得

拍戲導演都會睇樣同形象選角啦大佬
大把國外cosplayer 一樣唔係靚仔
咪揀啲見唔到樣既角色黎扮囉
無問題架

其實我覺得樣唔係大問題
講真出cos都係對角色有愛姐
個問題會唔會係服飾化妝方面呢
我覺得出cos出到衫又錯 wig又錯
又或者突登賣肉 清純角色做姣pose
咁到底係出緊咩呢

呢個topic係連登有討論空間嫁咩
肥同柒就連呼吸都唔應該啦 唔好話cosplay

係連登開呢種post唔使睇都知邊面多人投

cos d唔洗出樣嘅未得囉

樣衰出街要帶口罩？

fursuit

拎cosplayer既樣靚或者樣衰去比較,其實係人之常情
話明cosplay係角色扮演就要好好咁"扮演"你既角色
keep一個好D既樣, 或者要識化妝去"扮演"你既角色係基本中既基本
求其一個藍色假髮加件女僕衫就話自己係蕾姆
求其一個白色長髮加件粉紅睡衣/白色T就話自己係さぎり
咁簡單既衣架衫,我要番少少妝去補番D誠意我諗唔太過份

另外, 香港cosplay既氣氛根本就有問題
個圈子根本就唔和平,係互黑既世界

利申: 去過cm, 就算個女仔個樣衰都好, 起碼我都見到佢有妝/用再精密D既衫去補救

唔會話唔得
不過要適合自己囉
唔通欣宜又走去cos美少女戰士咩
做返太空坦克算啦

我假設你cosplay係因為你好鐘意嗰個角色
喂 大哥 你如果係肥柒嘅話又扮佢姐係你將佢個形象醜化左呀 你比人鄙視你又唔高興 人地望你又覺得你肉酸 雙輸呀
我欣賞外表唔討好嘅人有勇氣cosplay 但係唔該你唔好著出去 因為個情況就類似朱主席公開演唱一樣
呢個唔係你可以踏足嘅區域 請你留喺屋企自high 唔好搞到大家

Thank you

樣衰唔係罪，出嚟嚇人就係你唔啱

咩叫生定冇得改?呢個世界有整容

係應該叫佢減完肥先cosplay

呢個post,證明咗有句話好重要:

樣衰父母害死仔女,樣衰又冇錢俾小朋友整容唔該咪撚生

我又覺得無咩所謂

應該立法將樣衰嘅人處死

我自己覺得玩Cosplay真係無咩問題
天生樣衰都唔係問題
問題你如果認真對待你既興趣你你點都有方法執下自己 研究下化下妝
有好多無論件衫定其他配件武器都甩皮甩骨
戴假髮又露哂自己D頭髮出黎
身材都唔好話要跟足角色設定 但起馬唔好瘦既角色變左肥 極大隻既角色變左極瘦
樣樣都唔得個D我真係睇唔出有D咩愛係入面
就算你畢加索咁既樣 其他可以改變既野你係可以做
唔好話咩天生樣衰應唔應該玩Cosplay
唔睇樣係其他角度都可以睇得出條友係咪真係認真對待自己

咁唔係個個都會走去整

有得整同去唔去整係兩回事

其實而家係針對返啲cosplayer嚟講⋯如果要生到同漫畫一樣咁靚先可以去cos嘅話，咁係咪全世界嘅cosplayer都要整10幾次容先？漫畫之所以會創造出咁嘅樣出嚟，就係因為呢啲係現實世界唔存在 就算佢係你眼中係樣衰，起碼佢有好好化好個妝，盡力去做好，咁有咩問題？郁啲就叫人哋去整容 你自己悲觀心態就唔好代入人哋嘅角色嚟講啦

同悲觀樂觀有咩關係?

覺得樣衰就要去整容，樣衰嘅父母就唔應該生小朋友，咁樣唔係悲觀？

個人覺得太樣衰就唔好出席公開活動, 真係比較現實
除非你真心唔怕人眼光, 咁恭喜你, 你真係做到自己想做嘅野
反而你話拍下cosplay相都仲有得執下

我都中二病過, 都想扮型角... 不過望下自己個樣, 咪影衰咗個角色

樣衰自己決定去整容: 唔係
樣衰冇錢俾下一代整容咪撚生: 冇見你引用呢part, 呢個就係,但做人真係要100%樂觀? 知唔撚知永遠樂觀嘅人最易自殺?

真係接受唔到自己,儲錢整容啦,根本整容唔係咩負面嘢,正如有病睇醫生一樣

香港人唔接受人地樣衰,
但更加唔接受人地整容,
而家化妝技術咁好,我覺得化都可以化到整容效果,
我都曾經想出COS,但睇到香港人反應真係縮左,
幾時都覺得香港人好少讚同鼓勵人

我從來都冇話要100%樂觀，樂觀嘅人都會唔開心，但係喊完之後、唔開心完之後咪諗個辦法去解決囉。會勇敢、正面去面對呢個問題，呢個就係悲觀同樂觀嘅分別

去問吓接受唔到嘅人,寧願一街都係樣衰而冇自信嘅人,自殺率偏高,定係想街上多啲個樣起碼正常嘅人?

整容就係一個解決樣衰問題辦法,OK?
點解你好似講到整容咁負面?

樣衰係病咩

同埋唔係接受唔到自己, 樣衰咗幾廿年都慣晒啦, 只係唔會想咁公開出cos啫
寧願喺心入面FF下自己仲好

其實係好簡單亦都好現實, 唔怕他人目光就cos囉, 如果人地一句話樣衰唔應該玩你就唔玩?
同埋呢樣野唔係cosplay先出現啦, 好難改變

首先，樣衰可以靠化妝。其次，你覺得人哋樣衰唔代表人哋都覺得自己係。再者，點解你認為樣衰嘅人自殺率就會偏高？佢哋生活得好充實好快樂，你又知道咩？而且整完容之後唔代表你唔會俾人拎出嚟講，反而會更加多人批評你，到時承受嘅心理壓力都唔會細

現實你係咪樣衰、又冇錢整容、自信心勁低、又成日好想自殺呀？

昨日去左

唔怕講我真係想整,樣唔樣衰我唔想自我評價,自信心唔識評價,唔會想自殺因為覺得而家先嚟死好唔抵

唔係著套衫就叫cosplay架
個樣個心態都要似個角色先得架

應該要cos啲帶面具
睇唔倒樣果啲
類似 無面怪 Rider Marvel

樣衰連人都唔應該做

好簡單 樣衰玩cos要比人認真多幾倍
肥就去減肥

星爺係食神已經話左

唔係大聲就好戲架 楊師傅

Agger
有技術化到勁濃既話一定搞得掂

睇下cos啲咩 大前題都係要似
好似早排見人扮Japan world cup咪幾正
如果又肥又矮cos ff角色⋯

無話唔得

但唔好呻話無攝幫佢地影

攝係好現實既

你cos啲由頭包到落腳
不過都驚一除個頭抖氣都嚇走哂人

啲Coser會屌人地做件hea 衫就走去cos搞壞哂個角色
但唔會屌人樣衰都走去cos搞壞個角色

好慘

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

不如大家幻想下自己鍾意嘅男/女角色比個柒毒/豬西COSPLAY 會點?
唔係話唔支持 不過你COS得即係你都對角色係有愛 至少都唔係討厭
但你樣衰又要去COS咪即係醜化緊個角色
唔係架起件衫就叫COS呀大佬
起碼你個樣同體型都要去到STANDARD先啦
STANDARD再加埋MAKE UP
咁咪EXCELLENT

成日見到啲又肥又樣衰，但偏偏cos啲型男/靚女角色嘅柒頭

唔犯法既話你可以鍾意做乜就做乜，
你可以唔考慮其他人既感受，
同樣地其他人都可以鍾意做乜就做乜，
唔考慮你既感受。

樣衰就安份守己
唔好扮鬼扮馬啦

應該玩
但唔該唔好出event

生得樣衰是原罪